生死籤？ on9, 一係大家就輪更制，唔係老閪都射波

生死攸關，身邊仲有一大批閪人，唔好on99逆來順受喇。要冒險既就大家一齊落場。

咁都唔罷工仲係度抽籤真係痴鳩線

班支那狗自己食蝙蝠刺身
奶曬野仆鳩曬黎香港醫
屌你老母
港獨咗 就唔洗醫呢班垃圾
班支那狗畜仲話香港係支那既 屌你老母

On9
咁不如叫所有護士中撚晒
成個醫院收皮算啦

呢啲時候 的確係冇公平可言
你輪更 成間醫院所有護士中晒
到時仲衰

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

的確只有罷工封關係最為重要
但封完關 生死籤係必須

抽籤都冇用

唔封關就越嚟越多人感染

最後全部醫護要落場 😅 時間問題

推撚晒班藍色醫生去啦 屌你老母咁撚愛國，依家國家有難唔係唔幫拖呀

On9, 大把醫院都決定輪更

抽中咗絕對應該返工,不過喉嚨痛+有d咳(乾),都唔知返唔返好

一係反抗唔撚做
一係咁有抱負 去救班支那狗
你想死唔通唔俾你去死咩

岩

又要屌又照抽，抽住屌屌住抽，然後繼續自殺式照顧支那人係咩玩法

支那賤畜係人類史上最邪惡生物

抽籤！ 抽中就射波

叫佢地支那狗係侮辱左狗
支那畜啦

我終於明點解罷工搞唔成
連命都唔要都要返工
香港人
你地要死唔通阻止你咩
安心上路 記得食飽d

封關啦屌